男朋友想減肥 有冇食得飽嘅減肥餐單？

男朋友以前好fit好大隻
又跑步又打籃球咁
之前整親之後差唔多冇做運動成年
但又冇減少食量
依家變左個死肥仔
佢食2個m記餐都仲食得落
雖然做返運動 但都係好似冇乜成效
所以想請教下有冇食得飽嘅減肥餐
我都想佢快d變瘦 佢肥左之後成個人好懶呀

應承左整減肥餐比佢食
但根本唔知咩係減肥餐

奶都唔好落, 用熱水

我早餐真係咁食
不過開大好促瀉瀉地咁

每日出火三次

唔做都吹爆佢

飛啦

我諗住煮埋自己個份一齊食
但我食麥皮好易肚痾

咁一定好難食

我都想每日出火三次

點解開親po都有人叫我分手

雞网

呢個真係顛佬食譜

蒸雞加大量蒜頭蔥花 唔洗其他調味

瘋狂扑野唔撚停，掛住爽佢就冇時間食野又唔記得食野，除非佢好快軟同你外貌...